教育廢中廢老 首先要屌柒假圖假消息

藍絲鳩UP 既假圖假消息
無腦既廢中同廢老 就係睇得呢D PAGE多 D 留言撞撚左邪咁 咁都信
我地係時候進攻 教育下呢D人

btw我今日同啲親戚食飯都話何妖個墳真係啲鄉村佬收唔齊數先會咁文宣真重要

Great

見到好多警犬都share呢張P圖...

有冇人去屌七佢